入黎9up

認真討論

入黎認真9up討論

認真（點解咁撚鐘意去中國玩？點解M記咁撚垃圾都要食？）9up

點解M記咁撚垃圾都食？
正如我你問點解條女咁樣衰都照屌？
香港地，食黎食去米又系個幾味
你心入面都知距樣衰架，熄撚左燈米一9樣照插

乜撚野

出返去啦

9up
咪咁認真

因為仍然有生命，所以還活著。